硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(67)

執執執執執執執執執執執執執執執執執執執執執執執執
執執執執執執執執執執執執執執執執執執執執執執執執
大佬以後唔敢

7K List想玩PUBG一般畫質求屌

主要玩PUBG, LOL
PUBG較一般畫質, 唔LAG就夠

下面價錢係centralfield網上價格

CPU-AMD RYZEN R5 1600 $1610
主機板-Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3 $770
RAM-ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 $770 (Centralfield上網搵唔到幾錢,用住法奧價格先)
顯示卡-Gigabyte GeForce GTX 1060 G1 GAMING 6GB GDDR5 $2830
HDD-WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $315
SDD-Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3 $659
牛-Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W $449
機箱-Corsair Carbide Series 100R Silent Edition ATX $399

=$7802

本身Budget 預6k 加加減減變左7千8 如果budget可以下調少少就好
求巴打幫我加減

1060 $2830

而家個勢買1063算, 只係慢1066幾%

去珍寶買平多幾舊